NY3831 一定要起埋個司機出黎 , 等佢換車都走唔甩 , 追擊到退休

Push

支持

NY3831
客運營業證：8744C
個人名義持有

Yes，好多時都係租車嘅
如果架ny 收左皮
sorry車主你唔好彩

光頭司機

個人持有
今獲蝕死喇

等被狗拉既手足fc

要帶假髮出街啦

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推

車主如果唔關你事就快啲交人

旺角站頭好似係江湖中心細飛睇既

好似仲有帶眼鏡 唔知有無睇錯

行走旺角至觀塘的小巴線客量巨大，向有「線王」之稱，為新義安、和勝和每月帶來逾百萬元的收入。
大家千期唔好搞/罷坐

其實條片睇唔到司機

屌 上次搭旺角至觀塘紅VAN, 個司機執左我個銀包唔撚還